人生好絕望...

成日啲野都好唔順利
明明都已經盡咗力咁
有冇人一樣一齊圍個爐

人生冇希望

ching你點樣人生冇希望呀

可以再蠢啲，就唔會咁多希望，無咁多希望就唔會絕望。

??

好難唔期望...

發生咩事

可以再蠢啲

想做好樣野但又做極都唔得咁

我都唔想

人生冇意義了

我見你都係咁開相類似既po wo ching

我都係啊ching, 每分每秒都覺得自己生存係無意義架，灰咗好很耐，香港地真係識人好過識字先生存到

絲打係出咗黎做野?

岩既方向唔怕試多幾次 or 俾多啲時間嘅

set deadline,如果做極都唔點可能要諗係咪用小小時間諗下新方向lu

真

你講得都啱既
係真係要試多幾次..
好難下下一做就好

其實係咩事？

你因為咩所以咁諗呀

其實係番工要做個powerpoint
做完俾老細睇完要大執

頂住, 會有逆轉. 會有希望

ching點解可以咁樂觀既

咩都冇

唔明